星期五 31台 頭條新聞

即刻開電視睇！
睇完上youtube睇多幾次！

push

睇緊

支持

睇緊啦

政協見梁家榮 促停頭條新聞鏗鏘集

咩台?

推
記住上埋youtube睇

33

咁快cut到既

31

居然做得切

剪得咁快，啱啱先完記者會

港台31台！

本身製作時間好趕吓

波羅包冇波羅 酒吧冇酒精飲品
公堂仲有冇公道呀？

法治已死

over my dead body!!!

好勁 製作咁快手

痴線
咁快用頭先個記者會片段

哇 好撚勁 一個鐘就剪到出嚟

pish

推啊

抗疫係靠香港人自己
唔係靠你班垃圾囉

人一藍 就四圍行

識剪接其實五分鐘做到

鍾意戴就戴
鍾意除就除
得咗

都幾update

好快手 仲抽水菠蘿包

睇多次鱷魚的眼淚 起哂雞皮

但要諗稿

驚訊

Watching it now!

播罷工醫護真係好sad

推

推！！！！

同業

選一哥

推!!!!!!!

商台slogan

睇緊+1

721

每集都有警暴

毋忘721

推呀推

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

傷追人夾得好好

Live

完

記得上YouTube 睇！

喊咗

英國國會跨黨派香港小組就自香港人權受打壓狀況展開調查，呼籲各方人士提供證據，最後限期延長至4月20日。

是次調查的範圍如下：
「對付香港示威的警力：香港警察對 a. 人道支援人員；及 b. 提供支援工作相關器材的人員 所作的行動，是否已違反國際人權法例？」

Push

上集views明顯下降,今集推返高佢

youtube出左未之前好準時

6點9先開始的記者會，8點就剪完出街

幾點網上有重播?

傷追人 好攞命

頭條個個禮拜都叫大家勿忘721真係好有心

記得上YouTube睇返啊！！！

本應打999可以求助。。。

正

每星期都做緊

繼續推下先

全力支持

睇

邊度有重播

大力一推

沒有TVB甚麼也不是的節目：

A. 警訊
B. All of the above
C. 鏗鏘集
D. 頭條新聞

王喜最近幾集好似回曬塘
都冇頭一兩集咁到肉

youtube搵rthk

G持

繼續睇